係macbook開chrome成日彈www.searchmarquis.com/，可以點救？

唔知係咪中左毒，係咪已經救唔返？
麻煩大家

純粹想問下有冇人試過，最尾點解決

就係試過唔得，先上黎問，好鐘意比人屌咩

通知 到 刪左佢咪得

原本諗住上網跟佢啲step，可以唔洗買掃毒，但因為佢地多數都係要憑自己估邊啲file有問題，所以我試過幾次都唔得。最後就咁係chrome 佢每彈一次del一次，但今日佢點del 都彈出黎，最尾都係買左掃毒
利申：學生無錢先想盡量慳

Does Malwarebytes work?

咪上咁多咸網

買左spyhunter，解決左

唔用macbook上的

以樓豬智商可能搵搵下掃毒變咗download更多嘅毒